不如唔好叫體育台，叫賭博台啦

成班食屎狗開開開
開你老母閪咩🤷🏻‍♂️
發左達未牙😂😂😂🤷🏻‍♂️

成班垃圾博人拜

一係就敗走波post
有班cd rom 香討西信徒就打哂丁

影響哂波台文化

agger

駁五刀

撐沙b

盤都唔知咩黎學人賭😂🤷🏻‍♂️

ho ball

支持

g持

搞到好多post 睇不到

岩呀

執你死雞開
😘

admin可唔可以將賭波個d post送晒去黑洞
鼓吹賭波，d人又以為贏硬

最正好多user輸咗又屌放料條友

雞

👍🏼👍🏼

想講好耐

呀莫b開先 有咩人上門尋仇找他好了

上盤係主 下盤係客

有無人同我賭紙巾盒抽籤

想問咩叫走盤牙

U5賭

咪係 想靠賭發達就john kc gor 啦
跟埋連登呢d 垃圾料

腰斬咪走盤囉

操盤手走左佬
冇得賭

我join開鋼筋gor

出十場讓球料

呢個禾大佬
有咩讚佢就可以了

清個名咩意思

佢地好準
我都儲緊錢買料了

上個月john左佢地
依加比左5皮呀媽家用了

咪臭係 咁易發達咩

唔係堅又點會咁多人買
今時今日仲有人唔買料賭波

推

成日賭 敗壞的社會風氣

做人做狗自己簡

小賭怡情...

早晨沙B

野仔都咁理直氣壯...

ching好波

1場心水走去開個post 當呢到香討
真係冇人想知

今次講得好

是其事

沙b ho ball

Agger ching

豉油專家係唔係高登條乜撚野頭肢王

Yes

唔係

屌你牙

改觀

支持莫b

擺我上枱。。。。

kai 系站務台仙友用牙

莫b咁撚on9都做到大佬

On9先多人跟

你開先
唔落你功勞同偷野無分別呀

唔怪得....

駁唔到 明明有個賭波post集中 個個開新post博人留意 同香討一9樣

無人唔比佢賭
係要出去開真係屎忽鬼

新年大家贏大錢

1) 利物浦 對 熱刺 (-1) 4.00賠 讓球主客和(主) 重心

盤都唔洗買，贏盡佢，冷冷地玩下

有咩得罪你牙

咪撚搞事啦死利狗

今日重心推薦 皇者曼 主其他
想買樓嘅快啲跟

平時連燈仔唔睇果D冷門比賽，賭波post入面都有推

拍拖未

屌你老母 咩意思

樓豬

呢句真

呢句真 好多學生哥乜鳩都唔識跟跟跟
上下盤都唔知係乜撚黎

🤦🏻‍♂️

？

G持🤦🏼‍♂️